[有圖]成班大學生通頂飲完酒仲去追風

成班死on9仔以為自己好撚威？

搭哂馬咁

打完卡又咪淆晒底

追完風有囡屌

青春嘛
不過如果要call消防我實屌到佢地仆街

poly 勵志班mk 吹撚曬上西天就岩

搏盡無悔

風交

勵志堂

為打咭而做 就做多咗

唔駛人救嘅
我理你行去杏花邨啦

咁都有得開po

識玩
搏盡無悔

又係勵志班垃圾狗

有兩隻勵志狗入黎負評

影相->打卡->PO相->返HALL訓

CHILL

尋求無悔真生活 風再大也去追

異曲同工之妙

打風更係去屌閪啦

呢張圖係最後一次見到佢地
R.I.P

on9 上去打完卡返晒房屌閪啦

垃圾勵志狗唔係好撚威架咩
仲唔入黎屌柒我？

驚

正阿 博盡無悔

大學生涯

一齊dem beat

wowwoww

香港有呢班垃圾真係慘

成班on9

講句真心話, 比著我十幾年前都會咁做

勵志算唔算紅磚之恥？

唉
打工仔今日都要番工
交完稅就係養呢班垃圾

垃圾勵志狗
學下吾城典範啦

有條女del咗story

樓主係咪埋唔到堆眼紅人

YOLO

右下條女 more

上次天鴿識人都係呢個hall成班去追風呀 即刻unfriend d懵撚

死唔去

最右條女好似唔錯
more

希望佢地果陣比風吹走

冇乜大不了姐其實又，theyre having a good time, man

右邊 more

香港未來社會棟樑
個腦到底諗乜

Sorry lor

佢地又無出事要人救，其實有咩問題？

果然係世界第一女神鄭宇澄既學弟學妹